# Translations template for nova_powervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the nova_powervm
# project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nova_powervm 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:142
msgid "The compute driver has been initialized."
msgstr "计算驱动程序已初始化。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:155
msgid "The compute driver has been shutdown."
msgstr "计算驱动程序已经关闭。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:209
#, python-format
msgid "Host UUID is:%s"
msgstr "主机 UUID 为：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:214
#, python-format
msgid ""
"Operation: %(op)s. Virtual machine display name: %(display_name)s, name: "
"%(name)s, UUID: %(uuid)s"
msgstr ""
"操作：%(op)s。虚拟机显示名：%(display_name)s，名称："
"%(name)s，UUID：%(uuid)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:653
msgid "Destroy called for migrated/resized instance."
msgstr "对已迁移/调整大小的实例调用了毁损。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:666
msgid "Ignoring destroy call during resize revert."
msgstr "正在忽略调整大小还原期间的破坏调用。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:720
msgid "During volume detach, the instance was not found on this host."
msgstr "在卷拆离期间，此主机上找不到该实例。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1379
msgid "Checking live migration capability on destination host."
msgstr "正在检查目标主机上的实时迁移功能。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1394
msgid "Cleaning up from checking live migration capability on destination."
msgstr "正在目标主机上执行检查实时迁移功能后的清理。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1410
msgid "Checking live migration capability on source host."
msgstr "正在检查源主机上的实时迁移功能。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1432
msgid "Pre live migration processing."
msgstr "正在进行实时迁移预处理。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1596
msgid "Post live migration processing on source host."
msgstr "正在源主机上进行实时迁移后处理。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1612
msgid "Post live migration processing on destination host."
msgstr "正在目标主机上进行实时迁移后处理。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1861
#, python-format
msgid "Sending life cycle event for instance state change to: %s"
msgstr "正在将实例状态更改的生命周期事件发送至：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:153
#, python-format
msgid "Performing pre migration for volume %(volume)s"
msgstr "正在为卷 %(volume)s 执行预迁移"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:190
#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:339
#, python-format
msgid "Performing post migration for volume %(volume)s"
msgstr "正在为卷 %(volume)s 执行后迁移"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:206
#, python-format
msgid "Performing detach for volume %(volume)s"
msgstr "正在为卷 %(volume)s 执行拆离"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:86
#, python-format
msgid "Creating config drive for instance: %s"
msgstr "正在为实例 %s 创建配置驱动器"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:106
#, python-format
msgid ""
"Config drive ISO being built for instance %(inst)s building to path "
"%(iso_path)s."
msgstr ""
"正在为实例 %(inst)s 构建配置驱动器 ISO。正在构建至路径"
"%(iso_path)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:176
#, python-format
msgid ""
"Adding cfg drive mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server "
"%(vios)s"
msgstr ""
"正在为 Virtual I/O Server %(vios)s 的实例 %(inst)s 添加配置"
"驱动器映射"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:262
msgid ""
"An error occurred querying the virtual optical media repository.  "
"Attempting to re-establish connection with a virtual optical media "
"repository"
msgstr ""
"查询虚拟光学介质存储库时发生错误。"
"正在尝试与虚拟光学介质存储库重新"
"建立连接"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:421
#, python-format
msgid "Removing virtual optical for VM with UUID %s."
msgstr "正在为 UUDI 为 %s 的 VM 除去虚拟光学设备。"

#: nova_powervm/virt/powervm/vif.py:190
#, python-format
msgid "Deleting VIF with mac %(mac)s for instance %(inst)s."
msgstr "正在为实例 %(inst)s 删除 MAC 为 %(mac)s 的 VIF。"

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:618
#, python-format
msgid "Deleting virtual machine. LPARID: %s"
msgstr "正在删除虚拟机。LPARID：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:624
#, python-format
msgid "Virtual machine delete status: %d"
msgstr "虚拟机删除状态：%d"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:49
#, python-format
msgid "Local Storage driver initialized: volume group: '%s'"
msgstr "本地存储器驱动程序已初始化：卷组：“%s”"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:135
#, python-format
msgid "Disconnecting instance %(inst)s from storage disks."
msgstr "正在从存储磁盘断开实例 %(inst)s 的连接。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:164
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"已从 Virtual I/O Server %(vios_name)s 的管理分区取消引导磁盘 %(disk_name)s"
"的映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:185
msgid "Create disk."
msgstr "创建磁盘。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:229
#, python-format
msgid "Adding logical volume disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在添加 VM %(vm)s 与 VIOS %(vios)s 之间的逻辑卷磁盘连接。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:275
#, python-format
msgid "Extending disk: %s"
msgstr "正在扩展磁盘：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:71
#, python-format
msgid ""
"SSP Storage driver initialized. Cluster '%(clust_name)s'; SSP "
"'%(ssp_name)s'"
msgstr ""
"SSP 存储器驱动程序已初始化。集群“%(clust_name)s”；SSP "
"“%(ssp_name)s”"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:142
#, python-format
msgid "Removing SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在除去 VM %(vm)s 与 VIOS %(vios)s 之间的 SSP 磁盘连接。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:186
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_uuid)s."
msgstr ""
"已从 Virtual I/O Server %(vios_uuid)s 的管理分区取消引导磁盘 %(disk_name)s"
"的映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:223
#, python-format
msgid ""
"SSP: Create %(image_type)s disk from image %(image_id)s for instance "
"%(instance_uuid)s."
msgstr ""
"SSP：为实例 %(instance_uuid)s 从映像 %(image_id)s 创建 %(image_type)s"
" 磁盘。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:231
#, python-format
msgid "SSP: Disk name is %s"
msgstr "SSP：磁盘名称为 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:302
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "正在使用已上载的映像 LU %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:313
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "正在等待进行中的上载操作完成。标记 LU：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:326
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "正在创建标记 LU %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:339
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "正在放弃支持进行中的上载操作。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:350
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "正在放弃上载操作，转为支持标记 %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:358
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "正在上载至映像 LU %(lu)s（标记 %(mkr)s）。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:414
#, python-format
msgid "Adding SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在添加 VM %(vm)s 与 VIOS %(vios)s 之间的 SSP 磁盘连接。"

#: nova_powervm/virt/powervm/nvram/swift.py:148
#, python-format
msgid "NVRAM has not changed for instance: %s"
msgstr "NVRAM 未对实例进行更改：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:77
#, python-format
msgid ""
"Starting stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"正在启动实例 %(inst)s 的引导设备（本地块设备 "
"%(devpath)s）到 glance 映像 %(img_id)s 的流。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:84
#, python-format
msgid ""
"Completed stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"已完成实例 %(inst)s 的引导设备（本地块设备 "
"%(devpath)s）到 glance 映像 %(img_id)s 的流。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:66
#, python-format
msgid "Unplugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "正在拔出实例 %s 的网络接口"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:117
#, python-format
msgid "Plugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "正在插入实例 %s 的网络接口"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:154
#, python-format
msgid "Creating VIF with mac %(mac)s for instance %(sys)s"
msgstr "正在为实例 %(sys)s 创建 MAC 为 %(mac)s 的 VIF"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:230
#, python-format
msgid "Plugging the Management Network Interface to instance %s"
msgstr "正在插入实例 %s 的管理网络接口"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:50
#, python-format
msgid "Connecting volume %(vol)s to instance %(inst)s"
msgstr "正在将卷 %(vol)s 连接至实例 %(inst)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:95
#, python-format
msgid "Disconnecting volume %(vol)s from instance %(inst)s"
msgstr "正在将卷 %(vol)s 从实例 %(inst)s 断开连接"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:155
#, python-format
msgid "Creating disk for instance: %s"
msgstr "正在为实例 %s 创建磁盘"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:206
#, python-format
msgid "Connecting disk to instance: %s"
msgstr "正在将磁盘连接至实例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:251
#, python-format
msgid "Mapping boot disk of instance %(instance_name)s to management partition."
msgstr "正在将实例 %(instance_name)s 的引导磁盘映射至管理分区。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:268
#, python-format
msgid ""
"Discovering device and path for mapping of %(dev_name)s on the management"
" partition."
msgstr ""
"正在为管理分区上的 %(dev_name)s 映射发现设备和"
"路径。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:337
#, python-format
msgid ""
"Unmapping boot disk %(disk_name)s of instance %(instance_name)s from "
"management partition via Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"已通过 Virtual I/O Server %(vios_name)s 从管理分区取消实例 %(instance_name)s 的"
"引导磁盘 %(disk_name)s 的映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:344
#, python-format
msgid "Removing disk %(disk_path)s from the management partition."
msgstr "正在从管理分区除去磁盘 %(disk_path)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:387
#, python-format
msgid "Creating Config Drive for instance: %s"
msgstr "正在为实例 %s 创建配置驱动器"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:469
#, python-format
msgid "Detaching disk storage adapters for instance %s"
msgstr "正在为实例 %s 拆离磁盘存储适配器"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:496
#, python-format
msgid "Deleting storage disk for instance %s."
msgstr "正在为实例 %s 删除存储磁盘。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:517
#, python-format
msgid "Saving block device mapping for volume id %(vol_id)s on instance %(inst)s."
msgstr "正在保存实例 %(inst)s 上卷标识 %(vol_id)s 的块设备映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:546
#, python-format
msgid "Finding disk for instance: %s"
msgstr "正在查找实例的磁盘：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:579
#, python-format
msgid "Extending disk size of disk: %(disk)s size: %(size)s."
msgstr "正在扩展磁盘 %(disk)s 的磁盘大小，大小：%(size)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:91
#, python-format
msgid "Creating instance: %s"
msgstr "正在创建实例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:95
#, python-format
msgid "Fetching NVRAM for instance %s."
msgstr "正在访存实例 %s 的 NVRAM。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:140
#, python-format
msgid "Resizing instance: %s"
msgstr "正在调整实例的大小：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:170
#, python-format
msgid "Renaming instance to name: %s"
msgstr "正在将实例重命名为名称：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:206
#, python-format
msgid "Powering on instance: %s"
msgstr "正在开启实例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:211
#, python-format
msgid "Powering off instance: %s"
msgstr "正在关闭实例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:243
#, python-format
msgid "Powering off instance %s."
msgstr "正在关闭实例 %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:296
#, python-format
msgid "Deleting NVRAM for instance: %s"
msgstr "正在删除实例的 NVRAM：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:325
#, python-format
msgid "Deleting instance %s from system."
msgstr "正在从系统删除实例 %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:350
#, python-format
msgid "Update settings of instance %s."
msgstr "实例 %s 的更新设置。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:248
#, python-format
msgid ""
"Instance %(inst)s has not yet defined a WWPN on fabric %(fabric)s.  "
"Appropriate WWPNs will be generated."
msgstr ""
"实例 %(inst)s 尚未在光纤网 %(fabric)s 上定义 WWPN。"
"将生成相应的 WWPN。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:347
#, python-format
msgid "NPIV wwpns fabric state=%(st)s for instance %(inst)s"
msgstr "对于实例 %(inst)s，NPIV WWPN 光纤网状态为 %(st)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:415
#, python-format
msgid "Adding NPIV mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server %(vios)s."
msgstr "正在为 Virtual I/O Server %(vios)s 的实例 %(inst)s 添加 NPIV 映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:443
#, python-format
msgid "Removing a NPIV mapping for instance %(inst)s for fabric %(fabric)s."
msgstr "正在为光纤网 %(fabric)s 的实例 %(inst)s 除去 NPIV 映射。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:478
#, python-format
msgid "Setting Fabric state=%(st)s for instance=%(inst)s"
msgstr "正在将实例 %(inst)s 的光纤网状态设置为 %(st)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:529
#, python-format
msgid ""
"Fabric %(fabric)s wwpn metadata will be set to %(meta)s for instance "
"%(inst)s"
msgstr ""
"针对下列实例，光纤网 %(fabric)s WWPN 元数据将设置为 %(meta)s："
"%(inst)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:131
#, python-format
msgid "Removing hdisk for udid: %s"
msgstr "正在移除 UDID 为 %s 的 hdisk"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:137
#, python-format
msgid "Removing %(hdisk)s from VIOS %(vios)s"
msgstr "正在从 VIOS %(vios)s 中移除 %(hdisk)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:201
#, python-format
msgid ""
"Discovered %(hdisk)s on vios %(vios)s for volume %(volume_id)s. Status "
"code: %(status)s."
msgstr ""
"在卷 %(volume_id)s 的 VIOS %(vios)s 上发现 %(hdisk)s。状态"
"码：%(status)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:354
#, python-format
msgid ""
"Disconnect Volume: Discovered the device %(hdisk)s on Virtual I/O Server "
"%(vios_name)s for volume %(volume_id)s.  Volume UDID: %(volume_uid)s."
msgstr ""
"为卷断开连接：已在卷 %(volume_id)s 的 Virtual I/O Server"
"%(vios_name)s 上发现设备 %(hdisk)s。卷 UDID：%(volume_uid)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:415
#, python-format
msgid "%(num)d Storage Mappings found for %(dev)s"
msgstr "找到 %(dev)s 的 %(num)d 个存储器映射"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:435
#, python-format
msgid "Running remove for hdisk: '%s'"
msgstr "正在对 hdisk 运行移除：“%s”"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:453
#, python-format
msgid "hdisk %(disk)s is not removed because it has existing storage mappings"
msgstr "未移除 hdisk %(disk)s，因为它具有现有存储器映射"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:484
#, python-format
msgid "Removing vSCSI mapping from Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "正在除去从物理卷 %(dev)s 至 VM %(vm)s 的 vSCSI 映射"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:498
#, python-format
msgid "Adding vSCSI mapping to Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "正在添加从物理卷 %(dev)s 至 VM %(vm)s 的 vSCSI 映射"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:550
#, python-format
msgid "Failed to retrieve device_id key from BDM for volume id %s"
msgstr "未能从 BDM 检索卷标识 %s 的 device_id 关键字"


# ENGL1SH_VERS10N 46696_18 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 54
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
